睇撚到咩叫民意未呀DLLM死黑警！！！！

我可以理直氣壯講呢句未？會唔會太早

會太早 其實未贏曬 不過可以照講

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

仲叫poly手足多d睇下外面世界😂